有咩寫單人Game軟件推介

有咩寫單人Game軟件推介
for 一人， 星期六，日毒在家寫
Unity? Unreal?Godot

有寫用php vuejs 寫web page經驗

thx

unity > all

做乜改名
母看廢言幾好

可以睇吓 Game maker

不過都係大同小異 Room / Scene 入面擺啲 Model / Sprite 再寫返啲 Logic trigger 新嘅 value change / coordinates change / UI change

RPG Maker
The latest version uses JavaScript.

Yes

不過最大缺點係唔supoort 3D
希望未來有

大路都係unity，unreal engine，
你識寫c#就用unity，識c++就ue，
同埋睇你會唔會上架，
unity 就計你寫game係嗰陣嘅入收，基本可以免費，
如果你幫公司寫，就計公司年收入俾月費，
unreal engine就等你隻game 上架收入收費，
另外如果你幫公司寫內部訓練game，
unity 都要計你公司收入俾月費，ue就唔洗，
其實哩兩隻都大把人用，
兩隻都好多asset用，
啲人話UE 做3a大作支援多啲，
unity 就方便小衆

感謝你詳細的回覆

極簡單2d game用construct 3
3d game 就unity
Godot 未用過，我覺得用熟多tutorial 既軟件，黎學識好多通用既知識先好用少眾野.

Unreal Engine Support C++同blueprint. 比unity方便好多.
通常寫單人遊戲既logic唔會太複雜. 全部用晒blueprint也可以.
我最近假日無聊都整緊. 單人喪屍.

好似過多幾日出MZ

之前公司接左個project 要寫HTML5 Game
平身諗住用PhaserJs

個Framework 本身唔難用，但要實現某d功能要學好多3rd party tools 隻game有物理效果要學matterjs ,太燒時間

最後用左Construct 2 (因3係browser base)
快靚正

Godot都幾易學又免費
但上youtube睇過performance 應該unity好d

留名

初步自學Godot中

因為只愛2d

收左錢之後用既意欲大減

1.4 仲係免費喎？

有新用新好d
以前有無限trial 可以寫到岩先比錢output
而家就saas 其實係自毀長城
長遠黎計已經冇期望了

Godot唔錯

如果愛2D
可以試埋Construct 3
快，靚，正但要比錢

起左步就廢事轉

不過TUTORIAL太多 未搵到有系統既學習方法 唯有專注住SCRIPT先

加油

覺得好難 預左要學足半年先上手小小

unreal > unity